on9 一直為難返工既人 又唔肯停工

遲下車都唔比搭 都要你返工

父哥冇私家車？

未30歲 所以唔可悲

父哥點睇曼聯騎著車路士

開左post啦

有道理

已經行緊路

遲d冇眼罩都唔比出街

推

你夠一直難為老闆啦
又要出糧又要wfh做野又懶又唔肯辭工

有wfh就唔會開依個post